Netflix幾時做EVA

舊版同電影版，知唔知幾時有得睇呢?

應該呢排有

係咪香港都會上先有冇blu ray 畫質

舊版好似係remaster，我估都有720p

我都等緊
好期待hd tv 版

一陣出咗又好似火滾撚樣咁得9季 (睇唔到大個之後)
或者再仆街d好似銀魂咁得兩季定三季

Netflix 有打手喺度，你可以嘈下

劇場版幾時埋尾
最好一次過放晒上去

刃牙先癲 得半季
我見得十幾集諗住煲 煲晒先知成季廿四集

Netflix呢樣真係戇鳩鳩，放又唔放全套，但唔知想點

21/6開播！